{
    "question": "Tentukan nilai x,jika (2x=1)+(2x+2)+(2x+3)+....+(2x+50)=4275",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "itu yang pertama beneran (2x=1) ?? bukan (2x+1) ?? :)",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "hasil-dari-3-5-x-204-235",
            "question": "Hasil dari (-3-5) x (-20+4)\r\n\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0-------------------\r\n\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0-(-7-3)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "ini jawaban saya<br>(-3-5) X (-20+4) / -(-7-3)<br>-60-12+100-20 / 7+3<br>-92+100 / 10<br>8 / 10 = 0,8<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "azizah-menabung-di-bank-sebesar-rp-80000000-setelah-5-bulan-uan-294",
            "question": "azizah menabung di bank sebesar rp 800.000.00 setelah 5 bulan uang azizah menjadi rp 825000.00 prosentase bunga per tahun yang di berikan bank adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "5 bulan = 825.000 - 800.000 = 25.000<br>1 bulan = 5.000<br>1 tahun = 12 x 5.000 = 60.000<br><br>persentase/tahun = (60.000/800.000) x 100%<br>% = (3/40)x100% = 7,5 %",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengurutkan-berbagai-macam-pecahan-urutkan-dari-yang-terkecil-1-606",
            "question": "Mengurutkan berbagai macam pecahan urutkan dari yang terkecil :    1. 0.6 , 35% , 2/3 =\r\n2. 2/5 , 30% , 0.45 =\r\n3. 7/8 , 0.375 , 15% =\r\n4. 80% , 0.75 , 4/8 =\r\n5. 6/10 , 0.56 , 70% =",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. 35% , 0,6 , 2/3<br>2. 30%, 2/5 , 0,4<br>3. 15%, 0,375 , 7/8 , <br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1mobil-ketika-mesinnya-di-hidupkandapat-melaju-dengan-kecepatan-128",
            "question": "1.mobil ketika mesinnya di hidupkan,dapat melaju dengan kecepatan tertentu.setelah beberapa saat,mobil tersebut di rem sehingga jalannya menadi lambat da ber lahan-lahan berhenti.    \u00a0a) Adakah dorongan atau tarikan yang mempengaruhi bendah tersebut?apakah itu?\r\n\u00a0b)Ketika melaju,gaya apakah yang bekerja pada mobil?\r\n\u00a0c)Pada saat mobil ber lahan-lahan berhenti,gaya apakah yang bekarja pada mobil tersebut?\r\n\r\n2.Apakah yang akan terjadi jika :\r\n\u00a0a. pegas di tarik\r\n\u00a0b. Roti di tekan\r\n\u00a0c.Sepeda di kayuh,dan\r\n\u00a0d. bola di tendang?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1c. gaya gesek<br>2a. memantul<br>2b. mengempes<br>2c. berjalan<br>2d. berjalan lurus kearah tendangan tersebut<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "1A = Ada, yakni gaya dari mesin mobil<br>1B = Gaya gesek pula<br>1C = Gaya gesek<br>2A = Jika ada bendanya, akan melempar benda itu. Bila tidak ada, cuman memantul.<br>2B = Hancur atau mengempis<br>2C = Sepeda akan bergerak dan menghadapi gaya gesek<br>2D = Terlempar tergantung pada gerakan kakinya, tidak mesti lurus dengan tendangan<br>Okay ? @Liwed Maaf kalo salah",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ketika-noni-umur-12-tahun-lili-lahirjumlah-umur-noni-dan-lili-s-287",
            "question": "ketika noni umur 12 tahun, lili lahir.jumlah umur noni dan lili sekarang 27 tahun.berapa tahun umur noni sekarang",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Ya kan waktu Noni umur 12 tahun , Lili kan baru lahir , trus jumlah umur mereka berdua itu 27 sekarang , nah Umur yang sekarang (27) dikurangi umur noni (12) Jadi Umur noni sekarang 15 tahun . Coba aja 15 + 12 kan jumlahnya 27 :)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gradien-garis-3y-5x120-adalah-161",
            "question": "Gradien garis 3y-5x+12=0 adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "m=-a/b<br>\u00a0 \u00a0=-(-5)/3<br>\u00a0 \u00a0=5/3",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "3y - 5x + 12 = 0<br>3y = 5x -12<br>[tex]y =  \\frac{5}{3} x - 4[/tex]<br><br>[tex]m = \\frac{5}{3} [/tex]<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "himpunan-penyelesaian-dari-9-5x-2-gt-x-23-adalah-386",
            "question": "Himpunan penyelesaian dari 9 - 5(x + 2) &gt; x + 23 adalah...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "9-5 ( x+2)= x + 23<br>4x+8=x+ 23<br>4x-x=23-8<br>3x=15<br>x=15/3=5",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "9 - 5(x + 2)\u00a0<u>&gt;</u>\u00a0x + 23<br>9\u00a0-\u00a05x - 10\u00a0<u>&gt;</u>\u00a0x + 23<br>9 - 10 -23\u00a0<u>&gt;</u>\u00a0x + 5x<br>-24\u00a0<u>&gt;</u>\u00a06x<br>-6\u00a0<u>&gt;</u>\u00a0x<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "untuk-x-peubah-pada-a23581321maka-himpunan-penyelesaian-621",
            "question": "Untuk x peubah pada A={2,3,5,8,13,21},maka himpunan penyelesaian dari 2x + 3 &lt;_ - 2 adalah.........    \u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "2x+3&lt;-2<br>2x + 3 - 3 &lt; -2 -3<br>2x &gt; -5<br>2x:2x &gt; -5:2<br>x &gt; -2,5<br>jadi, himpunan penyelesainnya {} himpunan kosong",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-suatu-barisan-geometri-memiliki-suku-pertama-3-dan-rasio-4-a-513",
            "question": "1. Suatu barisan geometri memiliki suku pertama 3 dan rasio 4.    a. tuliskan barisan geometri tsb.\r\nb. tuliskan deret geometri tsb.\r\n\r\n2. Tentukanlah jumlah setiap deret geometri berikut.\r\na. 2+6+18+54+162+...+U7\r\nb. 3+15+75+...+U6\r\nc. 1+4+16+64+...+U7\r\nd. 5+10+20+40+80+...+U8\r\ne. 1/4+1/2+1+2+...+U10",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1.dik a= 3 r=4 <br>deret geometrinya\u00a0 un=ar^n-1<br>un = 3,12,48,192, . . . <br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "4x-151-8x-tlong-dijwb-secepat-nya-yah-546",
            "question": "-4x-15=1-8x tlong dijwb secepat nya yah!!!!!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "-4x-15=1-8x<br>-4x+8x=1+15<br>4x+16<br>x = 16 : 4<br>x = 4",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "jawabannya :<br>x = 4<br><br>menggunakan cara persamaan<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}